光復香港=港獨？Hong Kong is not China？

我日日係度嗌「光復香港，時代革命」，究竟光復咩呢？我又曾經嗌過「Hong Kong is NOT China」，唔通呢句野又係港獨？

利申返先，我個人唔支持港獨。我個人對呢兩句野嘅睇法係，佢地絕對唔係宣揚港獨，而係要守護基本法入面「一國兩制」嘅精神。

話就話五十年不變，但眼見近年不繼中港融合，由每日150人，去到而家送中條例、黑警打壓示威者、政府漠視民意等等，都反映出香港慢慢被中國化，香港人自豪嘅民主、自由慢慢被人侵蝕。

咁光復d咩就顯而易見啦，就係要光復返原本屬於香港人嘅香港，其實係維護緊「一國兩制」。

Hong Kong is not China 係我角度嚟講，其實都係指緊同一樣野。制度上we are not China。我(地)絕對唔容許香港有任何中國式嘅政治同法治。當我(地)見到有呢個危機，我(地)就會走出嚟嗌「Hong Kong is not China」。

所以林鄭呀港澳辦呀成日話呢d口號港獨，我真係冇野好講。希望各位兄弟姊妹堅持自己嘅理念，繼續努力。

其中一個方向係
正名「光復香港，時代革命」
光復香港 = 回復以往繁榮既香港
方法: 首4大訴求
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權

時代革命=香港體制要改革
方法: 第五大訴求
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

而唔係林鄭所誤解既港獨

建議之一, 請其他巴打更改

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理